【非法越境案】漏出10名被扣查者資料 消息：全部涉及被控罪

未能fact check

【非法越境案】漏出10名被扣查者資料 消息：全部涉及被控罪

廣東海警局本周日（23日）上午9時許在粵港東南面內地海域截獲一艘涉非法越境的快艇，拘捕10多人。據報，他們打算前往台灣尋求庇護。

根據大公文匯旗下的《LION ROCK DAILY》報道，漏出10名被扣查者資料，內容顯示全部涉及被控罪。當中包括：「香港故事」成員李宇軒 (29歲)，涉嫌勾結外國或境外勢力危害國家安全獲保釋，須交出護照及禁離港；公開大學學生張俊富 (22歲)，被控一項無牌管有槍械及彈藥罪、管有攻擊性武器罪、串謀有意圖傷人罪，保釋及禁離港；張銘裕 (20歲)報稱無業，被控一項無牌管有槍械及彈藥罪、管有攻擊性武器罪、串謀有意圖傷人罪，保釋及禁離港；測量員李子賢 (29歲)，涉去年9月29日港島金鐘道暴動案，被控暴動及襲警罪，保釋及禁離港；香港大學學生郭子麟 (18歲)，涉去年11月18日在彌敦道近窩打老道交界一項暴動罪；港鐵技術見習生鄭子豪 (17歲)，被控串謀意圖縱火及管有物品意圖損壞財產罪，須守宵禁令及禁離港；學生廖子文 (17歲)，被控串謀意圖縱火及管有物品意圖損壞財產罪，須守宵禁令及禁離港；售貨員鄧棨然 (30歲)，被控串謀意圖縱火及管有物品意圖損壞財產罪，須守宵禁令及禁離港；機械技工黃偉然 (29歲)，被控一項製造爆炸品罪、以現金60萬元、人事擔保15萬元保釋，不得離港及須向警方報到；喬映瑜 ，涉及上水製造炸藥案被通輯。

#丘品新聞

推上去

手足生死未卜

10分鐘內要上熱門

推推

喬映瑜靚唔靚女
靚女就gg了，船上已成肉便器

我屌你老母啦
手足都咁樣講

推

咁撚詳盡都有，唔駛審都知係黑警/国安捉人出公海被偷渡被捕

手足要人幫手

你收皮啦屌你老母臭西

10個暴動師就咁無左

Block柒左條傻閪啦，手佢老母足咩擺明藍屍五毛

全部都係重罪
佢地人生因為一場運動而玩完。全城救人！

唉 希望可以拉得返落來香港先

唔多信著草

佢一向係5毛ac

全部都罪名好重 全城救人
起碼帶返佢哋返香港

push

癡撚線

推上熱門

真係著草定比人暗角綁左pack 埋一船送中

情況好嚴峻.

其實你留埋呢啲咁嘅說話係咪想人哋比一啲negative attention 你唔通成世都冇人理你搞到咁?真係可憐啦

全城救人

真
台灣果邊有contact

但現實啲諗，而家可以點救

黑警報支安

唔好回5毛

屌你老味收下把口

How
支持重啟送中條例？

講真話，又要俾你話
共產黨咩，只係想聽你地要聽嘅野

pish

出海釣魚唔得架咩?

畀支那困住唔審都可以好耐時間...

有得救？
有幾多個銅鑼灣書店可以走返落嚟香港？

偷渡最長可以攪一年先放返去

最後一個60萬保釋金

正常係咁啦, 但唔知會唔會老屈啲罪名落去..

正常漁船出海打魚會有支安招呼？
黑警報串啦！

好撚大鑊

好驚集中營，虐待加洗腦

要堅持, 撐住

唔岩聽，就5毛，你地同共產黨有咩分別
黨報專登唔show個女仔資料
就緊係想輪姦完，掉落海算數啦
唔通見到依啲異見者，會請佢地飲個茶食個包？

你條友果然係社會垃圾

你當我是毒撚吧
•
2 年前
巴絲不拘
我dse英文得1，因為要考大學，自己操ielts卷，2個月後變左6.5
自己有聽下icrt，盡量令自己每日都聽英文、睇英文youtube片、睇下有興趣嘅英文書
grammar底尚算可以

問題就黎，ielts 嘅英文，例如vocab，都係非常學術性
應付ielts依個考試就得，唔係好實用
工作又冇機會掂英文，我需要搵個機會，去用我所學嘅

我需要嘅係職場英語，好容易咁表達自己想法同idea
所以我需要好多在職巴絲，用英文去溝通同討論下學習方法
當然咩背景都冇咩所謂

有興趣一齊進步，可以1對1tg

救人

全部都大單野

我就係社會垃圾

熱門

連登仔幾時先忍到口直接block

成日上釣好好笑

分分鐘幫手個個有事喎！要清野啊！

Block得

執返佢地返黎呀

如果唔係都唔會出此下策

肯定乜都酷刑爆晒d野出黎
尤其搭路既人

推呀，可以搵邊個幫手

收嗲啦 屌你老母

推。。

似港共交人比支共
再屈佢地偷渡多d

其實呢啲案..部分係咪真係要走佬

推咗先

5毛9up一句
就幾十人好勞氣咁屌
控制下自己好唔好
直接block咪得
你愈嬲佢地愈開心

又一單引證 5大訴求 既重要性

缺一不可

好傷心

我寧願手足送返嚟香港坐，喺支那坐渣都冇

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

林奠仲要堅持
佢個仔既前途+ 香港人與陳同佳一齊攬炒

推！！！！的

唉

推，救手足

唔係捉咗12個手足咩
定係剩返嗰兩個係船家
有冇人識得喬手足
除咗名乜都冇

太多人，應走漏消息

hku

好灰

要點做

著草都要十幾人約埋
搵撚信呀？

Push

唔係
係已經滲透左
今次呢個係setup黎

會唔會係捉完人之後再一次放晒上船？

應該安全

你睇啲人蛇唔係幾十人一隻艇？

通常呢d仆街含家產一定係現實毒撚到閪咁果種

前兩次都係10幾人一齊

每次條路線行一次就接近唔會再用
唔通每次送2個？

用下你個閪腦先啦

無人想知前兩次
總之真係要小心

要發大啲先保障到佢哋安全

Tui

唔信會咁走

咁樣走, 好多野唔帶得
帶個背囊都係負擔
隨時真係得一個銀包就出走
身上面乜都無
得條底褲就10年唔返黎

係冚家剷，唔係含家產
你喺連登屌鳩共產黨同政府，最後咪好似依啲人咁樣，俾共安捉鳩哂
，幫到啲咩
喺度討論，又幫到啲咩手？要鍵戰，起碼都twitter facebook鍵戰啦
如果我係毒撚，你地喺舒適圈圍威喂，做一啲毫無用處嘅野，仲要自high，慘過毒撚

持續關注呀

係咩位出海都知 擺明係香港已經黃左

唉 仆街 金主一定都要走 實打到佢地仆街迫佢開個名

救人！

應該係
逃走半途捉個宣傳效果大過就咁國安香港捉完送中
不過應該會送番香港審既

現實啲諗
去劫獄
如果唔係就認手足係condom

請提出方法如何救人呢？

得
坐完大陸偷渡嗰一年先
至於犯唔犯大陸國安法啦喎.......

推 救手足

如果牽涉重大案情或涉及恐怖活動元素可以三年

留喺香港咪無事

pushhh

我希望人冇事

推呀

點先可以救返佢地

屌 有無事主親人朋友 認下名
搵立法會議員求助 煲大佢
要求大陸送返黎又好咩都好
越多人關注佢地越安全

大家係twitter都要做野 推上國際層面
希望手足平安

我都記得係12個青年，另外個兩個連名都無，係咪死左

唔好淨係推完就算啦
上twitter reddit做任務
呢個係我地平常人唯一做到既野

救人呀

呢d先係連登標準留言

推 大家要關注返喱單case
如果我地都冇noise真係冇人會幫佢地
宜加送左中分分鐘被自殺都唔會有人知
就算冇生命危險 如果支共好似對d維權律師咁鎖返佢地3 5 7年 就算少少地幾個月 出返黎係點都冇人知
認真問其實係咪應該可以遣返黎香港先

點都要救佢地翻香港先

點算
香港人無乜可以做
只可以打文宣
靠國際出聲先有啲機
佢哋好可能係香港版李旺陽

你老母做雞做得好辛苦 生勝小小啦

落得返嚟當有賺啦
死喺上面

去美領事館申請保護.唔知得唔得?

av情節

bno 平權左 最終目的達到 唔會有人反

有傳媒引述知情人士透露，被捕者除李宇軒外，其餘11人包括張俊富、張銘裕、李子賢、郭子麟、鄭子豪、廖子文、黃偉然、鄧棨然、嚴文謙、黃臨福和喬映瑜。12人中11人被控不同罪名而正保釋候審，喬映瑜則被警方通緝。

同埋咁樣group埋一齊

咁早就開工既

推呀，人命關天

你條撚樣 同 偽蕭生打手同一條team㗎？

死全族啦 冚家鏟

理性討論
第一佢地偷渡真係犯法
唔係佢地本身比人屈個種犯法

第二 我想估點救？有冇可行方法
立法會議員係唔係可以做到野？

我想講既係
我地唔知佢地係唔係自願著草
大家可以查証一下
但唔好偵探上身

推2

其實黑警而家係香港捉人真係容乜撚易，便衣又捉得，一捉就上鬼車，轉頭公海見，CALL定鄰國水警，香港唔夠證據告你唔入咩? 大把方法搞鳩你..

721831101111

你又知我冇喺Twitter/reddit做嘢?你係咪有監管我嘅網絡連登係一個屬於香港人嘅platform喺度屌政府/討論/圍爐有咩問題咁唔開心咪唔好用連登上去用微博囉, 上面個個都愛國愛黨絕對唔會睇到連登嗰啲屌政府post, 我覺得好啱你

721

除左推上國際 真係唔知做到乜

Up

港鐵後生真黃

現實啲 我地救唔到

老實講，南海呢排中美咁多野攪，真係唔明點解選擇呢個時候走

佢自己國民都未必保護到

你姓黃名之鋒咪得

點全城救?香港人嘅意見支那唔會理
係就要努力求外國俾壓力
不過睇宜家雜種慈禧2.0個勢都只有盡做

推上國際先

慘了

Pish

如果呢兩個張係我諗個兩個張，要走應該一早就走左唔會現家先走

分分鐘比人笠上去再屈佢地潛逃

好仆街
但又冇講錯

我所知香港基本法腐乳香港人有出入境自由
無一樣嘢叫香港偷渡出境
但義士入台灣境就叫偷渡入境

救? 從來手足不是condom只係口號
事實做既野當人condom享受成果
香港人會繼續返工

冚家產 港共 仆街政府 死黑警！ 你地究竟仲要攪死幾多香港既大好青年呀！ DLLM !!

基本法有冇腐乳你自由入大陸境既權利？

我樂觀咁諗呢十位義士最後武士
以支那人質外交風格
會用十條人命同國際（可能係美帝）換條件

放低粒膠就成為大道理

想喊

我明你講咩
係邏輯問題
我地出境唔洗偷渡

push..送返香港

巴打你再諗下佢講咩先
佢唔係五毛

希望有人識佢地證實下

其實幾個人幾個人咁去
反而可能會好啲
風險無咁大 分散左個風險
唔應該將所有雞蛋放同一個籃

btw 唔可以當佢地係condom

又或者係咪真中國水域都冇人知

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

未必真係全部需要
有d可能真係要走
有d根本可能係告唔撚入，但可能佢要見個官係紅官，咁其實都無辦法要走

戇鳩

條罪唔係係自己身 大家都無得講應該/唔應該走 去博
依家衰左只可以希望佢地無事
告唔告得入 係香港已經無法治可言既時候大家都無需要去估
推POST 等佢地keep住有人關注

我屌你老母臭閪

岩
愈多人知呢單野
佢地先愈安全

柒夠未？

有無識員跟緊

Show Blocked User : bob叔打手

屌你老母

推 大家關注

細個聽到越南人因為內戰要偷渡, 冇諗過而家...

On 9
無控罪洗鬼著草

如果係真好撚癲⋯

得，佢信你咪得

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問bob叔打手(狗隻#125310)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

繼續推呀唔好比佢沉

Sorry 禁錯左負皮

其實係咪搵唔到證據就搵個藉口送佢哋中咋

有冇律師可以幫佢地爭取返香港審

笑撚死
2020 8月28號
你竟然仲有「要合理地搵原因」既方法去應對呢個政權
香港真係多你呢類on9所以先輸到仆街

100%係 HK捉人送中 被偷渡 大做文章

真係要香港+外國大粒野一齊搞大件事
喺大陸虐待到死都冇人知

大家都係係個forum度得把口, 唔駛分得咁細

講真，下場應該同桂民海、李波一樣
全部電視認罪

60 萬
依家612仲有冇錢？

合法就唔係叫著草啦
是否自願著草我地應該唔會知，除非佢識既人出黎講
但中共要捉你，洗唔洗做場戲呢，直接洗頭艇上左去都仲得

p

幫推

下，支共而家都發現做戲好緊要啦，唔係駛撚搵個傻鳩出黎改721歷史咩

點算好心痛

推
要見人呀

好希望推比所有人知 有人可以幫到手

有個女孩子

另外2個有冇消息

推完做任務呀

推！！
一定要返香港先！！

佢應該唔係第一次，因為之前已經block左佢

好想幫但可以點啊

揾泛民？佢地都周身屎，自身難保

岩岩先諗起
銅鑼灣書局5條友，至少2條友有外國國籍，都一樣電視認罪，放棄國籍
大把大粒野同外國政府搞大件事，最後咪又係坐監虐待

英國旗王婆婆咪一樣冇喺大陸犯法，照樣俾條罪俾佢，要喺大陸候審，唔俾落番香港

鄭文傑起碼係英領館嘅人，先有特別待遇
依10條友全部small potato，外國政府可以幫到啲咩，最多鳩up2句
人喺大陸到，就唔洗諗有咩希望啦

推……

覆佢嗰啲都有可能係五毛

推呀屌

我哋自己都唔關注就冇㗎啦屌

有名有姓 唔係數字

推到全部人知

死得

拉

琴日仲有報導話有四個係屠龍

Show Blocked User : bob叔打手

唔知點救

要多啲人知 越多人知佢哋越安全

仆你個街啦

12手足嘅全名 source from黨媒文匯
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#763 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點線可以幫到佢地

自編自導
再扮嘢放啲資料出嚟

但中共做完呢場戲 起碼呢半年都唔會有人敢再出海釣魚
殺一儆百

tui

起碼要有交換人質提供到先有救. 你睇下加國個個人質都走唔到，CCP要開價都會開華為公主.

今日黨報 出晒 12 個名

1

2

3

點幫呀喺大陸

今次真係幫唔到

走唔到好𠹌sad

可以點做，真係好想救佢地，

真著草都唔會十個一齊呀嘛？
擺明喺香港捉左，跟住求其作個藉口送中啦！

呢鑊應該渣都冇.

全部都要坐好多, 如果紅官判, 好似好耐無見到何官判刑. 係咪俾藍C投訢唔俾做

要關注呀

有女仔

最細先得17歲 痴線

班手足一定係上面比人打到仆街

知就好 去食屎啦咪想連登 順便去廁所睇你老母俾人屌完未

有冇得好似加拿大咁同大陸講數放人
香港人揾個借口一齊出舊錢比大陸
大陸咪話全部人有病保外就醫

係老土啲

有冇人可以揾個外國政府幫手deal下？
我相信錢香港人一定出得到

唔好比佢沉！！！！

其實可能呢堆已經係拆散左嘅group黎架喇

條友block左好耐

準時返工

可能性非常高

但呢班人親人，無人出聲？
既然都中晒伏
應該集體發聲
涉及10個家庭

我都唔信

仲講親人? 捉得你唔識捉埋你父母?
銅鑼灣書店個個無親人?

手足

張麻子

PUSH again